Необходимо сделать приложение, которое ищет репозитории [GitHub](https://github.com), отображает информацию по ним и сохраняет их в избранные для просмотра в оффлайн-режиме.

Приложение должно содержать экраны:

 - Экран поиска:
  * Должно быть поле для ввода поискового запроса
  * Должен быть список полных названий найденных по запросу репозиториев
  * При нажатии на элемент списка должен осуществляться переход на экран отдельного репозитория
  * Для поиска следует использовать запрос `https://developer.github.com/v3/search/#search-repositories`
 - Экран отдельного репозитория
  * Должна быть кнопка добавления в избранное
  * Должны отображаться:
  * Полное название репозитория
  * Его описание
  * Полное имя владельца репозитория
  * Его e-mail
  * Для загрузки данных о пользователе следует использовать запрос `https://developer.github.com/v3/users/#get-a-single-user`
 - Экран избранных репозиториев:
  * Должен быть список полных названий репозиториев в избранном
  * Список избранных должен быть доступен без подключения к сети

Для реализации можно использовать любые сторонние библиотеки.
Необходима поддержка iOS 8 и выше.
